# ไม่ยืนยันเตรียมเปิดตัวบริการสตรีมเพลงใหม่Amazon #
สำนักข่าวรายงานข้อมูลจากแหล่งข่าวว่าเตรียมเปิดตัวบริการสตรีมเพลงใหม่ของบริษัทเพื่อวางตัวเป็นคู่แข่งกับและบริการสตรีมมิ่งใหม่ของนี้จะเก็บค่าสมัครสมาชิกที่ดอลลาร์ต่อเดือนโดยแหล่งข่าวบอกว่าตอนนี้ได้อยู่ในขั้นตอนสุดท้ายของการเจรจากับเจ้าของลิขสิทธิ์เพลงแล้ว
จึงมีโอกาสที่จะเปิดตัวภายนในช่วงปลายของฤดูร้อนหรือต้นฤดูใบไม้ร่วงปัจจุบันมีอยู่แล้วคาดว่าเมื่อเปิดบริการสตรีมมิ่งใหม่น่าจะเป็นบริการที่มีเพียงความสามารถพื้นฐานและหากต้องการใช้งานบริการสตรีมมิ่งได้เต็มรูปแบบจริงให้ใช้บริการใหม่นี้ที่มา
Reuters Amazon Apple Music Spotify Amazon Amazon Amazon Prime Music Prime Music Business Insider 